我發覺香港人係冇乜危機意識

dklm 今日朝早返工 冇乜港豬係有戴口罩
傻的嗎 大6撚播緊毒落黎啦 仲on99咁

大把仆街喺公眾地方打大大個黑痴同咳啦，驚死人地唔知咁。好心病就帶返個口罩唔好害人

推
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在